希望鏝同軌手足讓一讓路，等我廠足總盃決賽炒鳩死熱狗班垃圾

順便比雲爺爺臨走拎多隻飛機杯

輪都唔輪到你班阿狗入決賽啦下話

拎左咪續約囉

咪叫鏝同軌讓路囉，你老母遺傳左糖尿比你上哂眼？